DAP推介

耳機用緊qdc 5ch
想試下玩balance線
暫時性價比最高推介係咪仲係zx300?

我見呢排ZX300A降價到人仔2千1以下, 都有啲想試玩4.4 BALANCE